油塘呢個藍區，真係藍到大快活員工全部都係藍

如題，求先落街買個外賣，聽到個呀姐黑口黑面對住另一個同事講：
「啲暴徒到亂七八糟，個個人心惶惶，
搞到笠笠亂。」
個同事話，係囉，人地想正正常常番工都唔得。
應該以後都唔會再去，人既質素問題。

借一借位

如果你唔敢去理工救人嘅話...

油塘以前係好多新移民都分嗰區，再加上多政府宿舍
緊係藍到黑，我識得人做護士住嗰度都係藍

油塘係畜牲宿舍嘛

最低下階層一定藍，又多支那狗